希望大家記得 骨氣係要靠大家既支持 唔好要佢地自己承受

無線有線now國泰
全部呢啲本土大公司變曬中資瘋狂奶共
裡面既員工得兩條路
一係含撚
一係毅然離開
但當全部大公司都比中資控制 呢班員工走左根本搵唔到工

今日有線班人總辭之後好多人都話搞檔新既
但資金邊度黎？
之前杜文澤睇唔過眼香港娛樂圈比藍/紅資金控制
企出黎搞檔新既
啲資金就係靠大家
自己人一定要撐自己人
黃圈既價值就係在於此